一人n個解唔開嘅心結

好細小學個果陣睇過一套Disney channel電影/視 但唔知叫咩名 淨係記得一開頭有個女人好有錢 係個粉紅色衣櫃 有好多衫褲鞋 我到宜家都未知套野叫咩 但一直好想知

屌 樓主你個名

你地兩個個名

做咩開分身

細個有套動畫首日文歌好好聽 tvb播 到依家都唔到隻歌係乜 有時首歌又會無啦啦係腦海到彈出黎 可以哼得返點唱 但係平時夾硬諗 係諗唔到首歌係點唱

大家知唔知係咩戲